上網HKBN完約 想轉台

求荃灣私樓500/1000MB寬頻 一月完約
請出價